【MYRADIO】為讓出時間比節目文圖萬里, 以後毓民踩場縮短半個鐘

文圖萬歲節目內容:
記錄一個經常外國旅遊既90後年輕人既旅遊經歷